五毛又洗板，成班熱門都係澳門，竟然無人討論Gphone🤷🏻‍♂️

保守估計，連登得返10個內非五毛🙄

盡快遊行多次，今次要宣佈獨立

佢都唔係最重要，一地兩檢先係

澳門就係展露支治問題既最好例子

係，但鄰國唔關我地事

諗下下次遊行個口號仲好

兩樣都好重要🤷🏻‍♂️ 遲D 遊行都坐監

你行多次, 鋒爺睇電視, 會係床上笑多一次

至於鋒爺是否宣布獨立呢? 就唔知

你係五毛